T牌前後都無

距離大陸化不遠

有冇行動呼號

只賈老運出許可證，係得嘅
你有幾可見花車/古董車巡遊會有牌/掛T牌

十年我都見唔到一部係T牌都無

今年1月有部P1用呢個方法出MD